想問下今個月係咪休息？點解無晒行動po？

完全唔知黎緊有咩活動，宜家連文宣都懶得做，睇嚟大家都係想查案多過爭取五大訴求

push